台灣公視 跟 台大新聞系 拍左如何令其他人認清傳媒操控既片！ 不如整個香港版？

台灣 公視 之前拍左 好寫實好睇既 「我們與惡的距離」
之後 睇到依段 公視同台大新聞系九分鐘仔細分析資金與媒體，主要媒體如何洗腦的片段
好詳盡，簡單易明，態度語氣好易入耳。

聽說下集 會有如何判斷新聞真偽

其實係咪要整香港版 傳俾主要靠電視機同埋朋友line whatsapps group 既人？

【#事出有影_記者真心話 Vol.2】買媒體！發大財？
#記者魂 #抗權勢 #說真話
變成
#利優先 #作業配 #瘋宣傳
為什麼傳統媒體穩賠不賺，卻有這麼多有錢人搶著買媒體？ 是為了 #體察民情 #捍衛真理 #真愛台灣 ？

#九分鐘快速了解
⛔️ #媒體洗腦 完全破解，台灣觀眾是怎麼被媒體出賣的？
⛔️ 媒體被控制，#倒大楣 其實是老百姓，但財團不想告訴你！
⛔️ #紅色資本 #紅色滲透 台灣？ 記者心裡苦，但還是要說！

自推

推

推
睇晒
香港好缺一條咁嘅片

push c

Push

lm

仲要做街站播

高質影片。

Pish

點樣擺街站放影？ 有無趣搞搞佢遍地開花

我們與惡的距離真係好有意思
好發人心省
最緊要係發現到吳慷仁呢個靚仔
咁正嘅律師點會無女上